【最新】董建華發聲明指近期事件是政治要脅，癱瘓政府脅迫中央爭奪特區管治權

佢依家先知？

老人政治想放入香港?
中共老唔老套啊

cls 而家仲1970年咩

佢好似啱啱訓醒

係呀 咁又點？

關佢撚事咩 廢老

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫 花，不能那樣雅致，那樣從容不逼，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。

又唔撚敢

so?

So.. on9

Exac7ly
唔係港人治港高度自治咩
點解治權仲要搶？